裝修佬好快冇得撈

過多十年唔知進步到點

咁咪全民退休囉

到時60歲都仲係少年退咩休

少年唔可以退休? 奴性真重

機器人取代人手
公司長遠成本又減低

咁撚慢做到幾時

24/7 咁做
唔使保險

你訓左覺都可以擺喺度掛機 如果時間一樣 / 慢少少都冇所謂啦

改良10年後，做快人類幾倍啦，同機械講做得慢，人又幾時跑得快過火車呀

保險佬 又少D PRODUCT SELL
保險佬又退休

應該某些工序會快咗啫，唔會完全取代人手

已經夠啦
裝修佬最後只係需要執返部機啲手尾 做少好多野

裝修佬人工會低咗，部份利潤去咗部機間廠

機械人識唔識鋸斷條鋼筋先

同埋部機咁撚大點入去d細屋做阿 香港d屋咁春細

先進國家先係
支港仲係垃圾
人地都要時間量產
有排都大量應用

何況支港

好似按鍵精靈咁
唔需要快
至重要係準繩度

唔洗講咩，睇外國d Warehouse
由收貨開始有自動車/機械人 auto運上Bin
之後Pick貨又係auto跟單走
香港果D？9成重係個貨倉佬用腦記D貨擺邊咋

SELL GI

20小時, 要4小時停機休息同保養

sell business interruption insurance, 火險